劉鶴趕赴美國救火 五毛繼續阿Q精神讚泱泱大國

笑死人咩 打飛機打到成地濕哂

比美國佬加關稅都要仆過去含撚
班盲毛唔知醒
同百鳩幾年前嘅中國一樣

到底中國人有無進步過

你錯晒啦,明明係美國要投降,不過中國太好人,所以先飛去美國比返少少下台階佢

唔打好過打啦
咁都講得出啲藍絲都覺得怪啦

廢老邏輯：啱啊！唔係點展示中國泱泱大國

真係有廢老信

呢個低級紅好笑

好撚戅鳩
莊閒都未分得清

Comment幾好睇

我一定撐你
千其唔好死狗呀

我肯定住係支那既支那人都會睇得透過班on9藍絲

呢個世界就係咁撚多蠢人同智障先會咁易俾人撚狗咁撚，連支那國內真實一面都唔知就盲撐

天朝大國 竟然走去 蠻夷小邦簽和約

今次記者會劉鶴會點坐？

成班小學生圍著老師咁